保守估計聽日返工起碼死200萬人

支持警察反工

咁少?

200萬藍絲？